咁大個人未試過拗柴

點解會咁

試過坐坐下拗柴

咁你咪去拎條柴拗囉當呢到係Facebook？

會唔會因為身體唔夠柔軟度

唔係 係我on9
無端端坐坐下sin左落地 之後壓倒隻腳趾公

我都十幾年未試過，不過前排去銅鑼灣食lunch，一落車無耐俾個午炮嚇到成個人跌係地，整到隻腳，腳面成忽青左，之後個日仲要阿爺出殯上山，行去集合地點同行番屋企總共行左1.5km路，我都唔知自己點做到，可能對鞋靚，保護到隻腳除左著個下，行路都唔會好痛
再對上一次係好細個係屋企落樓梯行得太快差錯腳，好在都係幾級就到對面唔算好傷。